今年萄葡牙同阿根廷係咪發輝盡分組賽呢個系統

分組賽都係玩贏輸正負球差
最緊要係可以兩隊出線
最後仲要一齊踢驚你走線

尋晚同今晚應該發揮到極致